ig 呢排點解咁多呢d垃圾account request follow?

煩閪到 del左一個仲有千千萬萬個